Описание таблиц

Courses – курс занятий для обучения. 
Хранит наименование курса, коллекцию занятий, дату начала данного курса, стоимость курса.

Lessons – занятие, отдельно взятый урок. 
Содержит в себе наименование и тему урока, преподавателя, хранит состояние, время начала урока, 
очки набранные учащимся или преподавателем в зависимости от того у кого он будет, ресурсы на внешние данные, домашнее задание.

Resources – ресурс входящий в состав урока. 
Содержит в себе имя, ссылку на файл, ссылку в интернете и комментарий.

Users – это описание учащегося или преподавателя, содержит их описание. 
Содержит общее описание, время регистрации в системе.

CourseCollection - Это таблица содержит индексы курсов и пользователей для хранения коллекции курсов каждого пользователя.